突發 大量學生妹集體除底褲 （有片）

邊個咁大整蠱

痴撚線...

好慘

fake....

做乜撚野

會唔會係有人落藥？

係街笑到停唔到

sorth park劇情

我中學都瀨過屎，不過冇咁多人陪我同時瀨

*south* park

個post 咪寫住

我睇左啲乜

邊到黎

American vandal嘅劇情

佢寫amsterdam

假既
fact check 有講

不過依然好鬼嘔心

原來係 netflix

原來係 Netflix 既電視劇😂

落瀉藥都唔會咁快